大家仲記唔記得 不分化，不割席，不譴責

屌晒你地老母 比班3毛仔撚幾撚 個個都散晒 話明不分化，不割席，不譴責 各有各做 搞得分化既都係3毛賤種

借用一位巴打言論

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當